要開返條路俾車走

唔好再set road block住
一定要全部人出返市區
困係東涌好危險
同埋唔好搭船去長洲
周圍都係水
會困死自己冇得走

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生